維園唔夠人呀！！

喂 目測兩千都無
你由得呢兩千巴打係北角俾人魚肉？
Fucking佬話自己有萬五人
成班淆哂做冷氣軍師
咪中左共狗想你驚同縮既陷阱囉

1點集合
3點到場
香港人好合理姐

Push